[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [209] 反咸最後4個鐘命

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

LM!

新手留名

Lm

萌新留名

反咸到底

LM絕地FF戰

符抽再10抽

我想要貞德呀

nobu番學冇得搶 橙呀

收到風出布姐泳裝

扑左條海豹又上水，唔洗睇都知又曬

又有海豹食

無彈藥

趁我未起身竟然郁我既1001

非洲人留名

下個post再努力

又block一個

Order order ~!

強如我都唔敢再係呢到曬卡....人類總是要..唉

紫色

個d垃圾都唔會入黎討論 曬完就走

超新手留名

留名
仲有幾粒鐘

抵條垃圾抽唔到貞德

好多石要刷夠做儲備

終於有工番 可以課金

應都唔想應

五星海豹.gif

究竟會有咩重大消息

等睇一陣得條泳裝片

期間限定30石11抽

贏嘅人一定係我！

一陣係講有得Skip寶具就好笑

其實點解叫海豹

又如何

留名

撚狗咁撚

唔洗番工

出條寶具片當派狗糧

兩點出門 今日開晏

呢個講明唔會出

單已落，等到下年四月

平時潛水, 抽到5星果時上岸晒一晒 呢D就叫海豹。

究竟有無男人pool

有

送紅三角

收島風係改做十抽20石

唔知理佢做乜 當睇唔到咪算

而家抽福仔

新手
剛入

月姫

燈力放出EX

呢到既魔力濃度好高

無抽天草
一陣女帝唔會跟你

福仔都話係Caster 啦

對星寶具

送奶光 抽凜

幾點有新消息？

宝具演出のスキップ機能を実装してください

已拎晒免費石Allin福爾摩斯
gg左
無得玩返

行行下腳踭痛

唔等埋一陣下晝

調轉不如

準備比人撚

我琴晚都忍唔住射左30石

一陣有咩？
諗緊課金抽左福袋先

有多再諗抽咩

屌那星文西禮未突爆掛左嚟做乜鳩

搏del

典解自由都咁多人抽

型

射左12石 每次極大成功抽一下

疊馬囉

圖麻麻但模靚

D慣犯我一早block 左

貼定先

有冇人可以掛文西禮係c狐身上
想無限衝浪刷

做乜鳩

有人掛你都唔會場場ran到出黎 冇得自己搞掂用番3寶具好過

都幾肯定一齊出
有預感抽極都係天草

刷到訓著左 屌

得術閃

樓上性取向有問題

又騎呆？咁幾時稱霸全職

術閃技10 莫10 花嫁1技np都得

要洗眼呀

聽說係ruler啵

新手一問
邊關刷齒輪最有效率

唔關我事好明顯大偵探同華生Hehe慣 黎到fate世界無左華生要搵新伴侶

我信舅舅

-靈基素材、絆效率表-

冇人睇

靚仔觀鳥

你覺得呢隻驚有幾多人係睇強度抽？

唔講強度都唔知點解咁多人抽啦
男人 劇情又唔係特別型/搶眼 普通料

都話係Ru呆
海之家支配者

咸魚青菜各有所好

舅舅係話 C尼祿 R呆

純收藏寶1, 有d愛寶2, 有愛又好勁寶5

係

R係FOR乜先 舅舅係WHO?

燈
抽嘅好少提前公布寶具動畫
所以信長係送
順便燈埋係仇職

新手一問 呢個選項係點解?

話說有冇巴打訂左卑王鐵鎚再販

SMART SORT

尼祿可以做c職？

憑佢個名就抽
而且之後一定大把戲份

所以我先話佢特登打d唔打d
MC尼祿，Ru呆 即刻合理晒

屌，去到邊都見到條支那撚樣

仆街 想抽黑saber allin出隻大偵探比我

要Upgrade嘅係你張禮裝

食屎啦屌你

仆街啦屌你

最多只可以俾20分

咪係,明明最想要係羅曼禮裝

明知會比人屌都會上黎咁樣講
其實係咪唔識得婉轉小小

反咸得返唔夠3個鐘命

中左最好就低調啲升好佢
先再掛俾大家用

都唔知有乜好講 當自己明星咩 洗唔洗幫你登報

其實都想要張禮裝
不過都係忍手

綺仔，過2日我想抽小莫，俾d氣我好嗎

又block 多個

祝你符中

分享喜悅牙清

lm

我都係分享下佢老母姐

處刑：3

想升劍蘭寶具去抽六七章PU是咪太傻
順手搏吓拉二或者羽蛇

吸一口歐氣

屌咸老母 呢家見到成功重開心過大成功

無問題

唔知有咩好講
成日都唔中

其實之前玩其他GAME，就算係舊登FGO POST都係咁抽中野都會POST

知道呢邊規矩之後已經唔講唔POST，不過已經唔知比幾多人BLOCK鳩左

收到風 一陣宣佈執笠

仲可以中白槍

講到果陣都可以隨便po咁

其實睇你點樣表達已經感覺好唔同
好似上面條友咁 其實可以加句抽左900石都冇黑呆得一隻教授

咁就好

打錯 係偵探

依家果邊真係咁

我印象舊登好似唔貼圖會冇事

咸川

收島風

放流料喲人全部仆街死

你講到咁委屈好似更加乞人憎

新手番名，求好友

id : 873,468,019

收島風 寶五泳裝尼祿等緊我

唔用個得 用「同埋中一隻偵探」

神父真係好歐

900石1五星係黑氣石範疇
正常300石就有1五星

topic

有冇清覺得會出凜b
出左我唔反咸了

我試試

例：
抽左200石都冇呆毛，得五隻莉莉絲

唔算啦，果陣追黑貞差唔多追左成二十幾PACK先得實一

個好友系統真係好撚垃圾 RE左10幾次都係幾個 不如DEL撚左個制佢

咁果陣規矩係冇咁嚴既,曬卡話扑都係講下笑

100抽有5星 你以為真係偽隨機算法呀

我係復刻果陣抽
爭啲要食穀種先有一隻

講野唔好咁難聽好wor

比著係我...我會講話「個pool咁搞笑既」「我好想笑」「隻新英用落好似麻麻地」

果陣成個月糧，講出黎都驚比FD笑

稍作休息之後就繼續打肥升人算

莉莉絲值得寶五

你講到個機率係假無野可以討論

泳貞風 我好想笑

我係咪入左平行時空 以前哂卡冇人屌?

一丈功成萬骨枯

曬得卡嘅人都係為咗優越感

邊個晒都會屌
不過熟左果啲咪假扑
海豹先真扑架嘛

想比人知自己好彩
同出街見到明星一樣

你每次抽都係得抽都係得1%機會中
100抽唔代表有一隻

有冇人試過借財仔抽卡
想借

又Block掉了一個雜種

之前睇個表
好似話500抽先接近99%有一隻五星
300抽95%

事實係個post愈黎愈多人係度借d意哂卡 煩撚過柒

理論上同實際運氣兩回事黎

講左兩句知驚即時收口

言咩咩禮
蕩咩
最咩咩想
熊咩咩咩
四巨頭

咁呢樣係事實

我迷信科學

抽大偵探

如果真係用左偽亂數 代表左"幾乎" 每100 抽必定有5星wo

會返唔到轉頭，量力而為啊巴打

理論上六合彩都易中
實際上三獎中唔到

偽隨機唔係100抽必中一架咩

抽第二隻驚
不過呢邊啲人多啲同熟課金多啲

所以咪話fgo唔係用偽隨機

Gbf儲井咪得

招fd子
182 336 067
3個位
長玩非海豹玩家請加

玩咩驚要咁誇張

儲左一半抽哂

其實十連同單抽都係一樣機率 咁點解要十連

借財仔抽c匠

怪異added

你痾一督尿同一督尿分十次痾夠係痾緊果督尿 你唔分十次痾?

十幾年買左過百次都唔知有冇廿次可以收番個本
次次大POOL都有買成百蚊 由十蚊注到廿蚊注都有
BTW 真係唔好再買電腦飛 信我 ON9數字都抽得出

有咩好哂 慳番啖氣升爆佢比人用算啦

想問下 刷藍色技能石打咩難度最好

暫時儲到
2萬4石
41卷
猴女出返就allin
不過棄得太耐依家有時入game唔知做乜好
搵唔到方向

個比喻好似錯

d柒頭要威 小學雞心態係咁上下 你都知lihkg平均年齡低過高登好多

包張4星禮裝囉
課長可以快啲抽完囉

課到中咪一定中

買六合彩不如吉翻兩串燒賣落肚好過

10連係為左要佢張保底4星禮裝

最低同第二低都100%左右出藍石
最低可以用少啲氣

學當年TVB句野話齋, 係買個希望姐 係香港...

其實神父成日都晒嫁 但佢唔算係海豹
所以都冇咩人block佢(好似係)

初級成日跌2粒藍石

屌你 邊有成日

10連慳時間

神父玩FGO勤力過好多人

梗係要尊重啦

係 都幾撚煩 同埋班友又成撚日係度提提提 都唔知做乜

一世反咸

又燒落我到

TAMIE added

G持

我儲左199石準備挑戰神父傳說

目標係求block

貨定石冇泳貞抽，比我都反咸啦

神父完第一部係洗左幾多時間話!?
真係記錄黎
第1隻角絆10又幾左幾多時間

被動哂

慘過課定然後減價咩

其實都好大機會係30石變10+1

私服plz

公道啲講起碼神父夠勤力又有留係度吹水
都好過海豹
咁當然你話同海豹比冇意思，人唔應該向下比較都得
我就冇咩所謂，反正我呢啲小薯提意見都冇咩影響力

申請健力士好冇

保底中左C狐 都好

佢落足力打係事實

咁樣比喻都得

哈我一抽10張ssr

charlie added

垃圾驚都想申請健力士

我無block你嫁 神父

都係果句 你抽到 關我撚事 係咁想知自己入番動物台自己講撚飽佢 仲要成班on9仔係度話block完幾抽中 煩撚過柒

扑左神父點睇佢歐

搖撚準備

如果係真係多謝哂

早知佢二週年d pool咁褶就追莫子同雙子寶5啦

屎眼黎緊經期+處,有冇人想買

白貓都係10+1

咪又係閪到震

最多豬

有啲人歧視神父同佢啲fd係到吹水

轉個話題 不如

最好上調機率到5％

10+1只會令你覺得抵
跟住你就會繼續課金

大家慳返啖氣打錢啦
金果得返30粒

好

佢唔撚封非洲石大撚把人課到破產

阿Q D咁諗 你高寶其實咪易左打
我寶1仲有挑戰性

我一寶我自豪

5%就一定無可能架啦

翔清

真正嘅月豬係唔會理啲石要幾錢

不嬲都話個保底位有機會出5星沙煩

3%都打哂飛機啦 5%我諗班日本豬會一齊去跪咸川

agger

邊個唔想All max自己心愛既角色丫

但係機率都冇高左嫁？

冇錢咪10哂佢 見到成條list都10邊個夠膽笑你

好彩暫時廚開嘅都係4星

c狐

3%有d機

正月限定日替
周年主線日替

上調1.5% 有冇人屌

佢等陣一定有野抽

想勁就要升寶
呢點就係FGO嘅基本原則 唔寶二點用
直至依家為止
我都相信
呢一點就係世界嘅真理

我就上年夏日入坑既, 眼見大撚把人曬完比人block撚左

我想有item升寶具

99%都會唔中

仲未準備好心情去抽保底
對上三次保底都有中不孝子
一早寶五左

有d驚又中多隻

應該唔會變 升機率咁大件事應該會係大會果陣講 佢冇理由咁樣呃鳩完福仔個pool錢再3%

慘過冇享受過非洲石，朋友就死左

今次俾啲新意你
中1001同南亞仔

唔好再講

咁簡單咪冇晒挑戰性？

朋友送左D綠膠比我 就斷左氣

印度槍加多招集星就打曬丁啦

海豹例句：
今日係我入坑300日
我決定話俾大家聽我有幾多隻五星

凜 一定係凜

最大機會係公告幾時開水著

哦

咁樣好無引
佢開埋個pool出黎就差唔多

呢樣真。

咸川成日撚鳩月廚架啦

今朝派左30石 想要jack就抽左 點知中梅毒

如果佢真係改機率就撚得太盡

最好佢會加強啦
明明平A咁勁，魔放就set死俾寶具咁濟

佢都係差個集星同寶解

頭先手痕一抽 中咗孔明

收到風5點正式宣布月姬pool

我驚有月豬心臟病發

抽公主 好呀

真係有月gay我抽左阿貴同公主就算

講起月姬又諗起.....

月姬會獨立出驚 好似係

倒數幾小時生放送?

出月姬抽熊貓

冇

月廚：好J就抽
強度廚：有冇勁嘢先 有勁嘢先抽
叉撚廚：可唔可以極限輸出先 可以就抽

咁似夏娜動畫頭果段野

月廚係乜撚都抽

難道係所羅門 （doctor 回歸flag

包埋Melty Blood okay?
想抽殺人貴同紫苑

想問下有冇巴打有個張哈哈三人組有聲圖

竟然出到game

以為連登廣告

屌 中飛哥都好過一張4星都唔中

頂唔好放流料

中飛哥可以零猶豫即換黃膠
不知幾正

好勁wo依家

都唔知要燈幾耐月gay

咁鍾意自殺 今次我幫佢

收到風寶5可以換齊格

其實滿寶先會賣 每隻都有存在價值

芬恩

唔係女/自己又唔中意ge即賣

今次改完勁到飛天呀

至少有活動掉落加成

人類惡炒到上580
等再販算

哈 我100石寶5左

元帥

係呀係呀

發現呢排Fgo d野都炒到上月球

DOCTOR最好就唔好回歸
根源式 MYROOM拆包就有一段疑似對杉田in所羅門講嘅語音

有無Link聽番or文字版 想知式講咩

要認真考慮抽少少地底 哥倫布

其實係開劍豪新章

我都會選擇留一隻
有多先賣

實再販
賭jer 都得

出咁多周邊 又實有人買

邊有咁快

唔用既拎去換金狗好過

8月 17夏
9月 劍豪 尼祿祭

明明一開始話下半年就開第2部 搞搞下要下年先開得

佢一直都話係2017年內開始第2部
1231開都係佢贏

fgo嘅生態就係乜屎垃圾都要留一隻

8個月 兩個新活動

第1部都延左一年啦

就係突然醒起呢個flag,
所羅門 x空境復刻(根源式）+ex event

如果只係一般新角/活動，點解唔三十號講埋，十之八九同リヨ有關

宜家我乜沙煩都係未寶5就唔賣

放年尾 整多次全SER活動 救dr

救埋所長

點解福仔冇根源接續

終於餵左杯俾C狐

好撚正囉

低星戰神全部有練

白貞100lv

仲有一粒鐘, 買定離手

532,657,136
兩個位 要有錢同絆裝

出水著阿貞就唔反咸

我覺得未必開到

女帝！女帝！

doctor pool

絕望了

其實會唔會直接出個pool出黎比你抽

佢基本上由1部玩到1.5都仲有佢份

唔該

咕噠子

有咩冇人燈就係出果樣

[black]FSF 理查[/black]

越燈越癡線

skip寶具

扮晒神秘咁,擺到明係撚狗喇

大家頂住呀 燈埋呢個鐘頭炸

絆上限再提升

減3分1啦仆街 痴線既

咁都減 我想佢整到20整張真係有用ge裝黎

係漫畫果3隻野

買六合彩不如將買六合彩既錢課金

其實係開到500倉庫位

如果改就賠石

2週年，開第二個福袋

係就好

每星期可以開有1次開福袋既機會

成街都係全體加卡性能真係無乜特別 得土方呢d叫特別少少

回歸唔係冇可能，學舊劍同武藏係第二個世界黎未得

新加排名戰 第1名可以課金開福袋

福仔根源可以搵到DR 式根源應該直情可以無中生有

On9

再加多10絆 20絆實裝第二寶具

其實有式，開條令咒叫佢秒beast未得

第二個世界召到，但冇呢個世界既記憶應該會好sad

留名 仲喺好唔慣份平水

可以話dr既意識係根源之渦 搵到戒指就可以解明 式就可以拉番佢出黎

Noba

但係佢第三寶直頭係當佢冇存在過 連出世都冇

有冇一陣生放LINK???

式既根源係虛無

所以要福爺今佢變番佢存在過依個事實出黎

推理番所羅門出黎

今日有生放咩

5點打風

所羅門pool

首先要去終局搵番個十隻戒指先

仲有半個鐘

理論上GD子文西仲有同Doctor 一齊既記憶的話唔係冇可能

其實福仔個寶具已經透哂

幾時救所長

咀你見到宜家魔術消失晒，無人記得所羅門？
肯定用時間神殿特殊性去兜，好似盾子咁
但兜完都只係人王IN所羅門

仲有，係第1寶具

個寶具擺明攞嚟舖路

梅毒果陣個POOL叫所羅門PICK

但係第2部話打到七彩 要保住所羅門打魔術協會

啱啱開局係咪唔應該升黑貞住
又冇2030又卡素材冇乜方向

最近沉迷TRPG
有得玩千夜月姬既劇本
其實係幾好玩

梅呢, 無星既黑貞點玩

唔升黑貞想升咩先

貼box啦
不過記住用link貼

Guda子：正呀 想報仇好耐 開位丫拿

揾個大腿刷種先

永遠反咸留名

仲有唔夠半個鐘

九成又要俾人撚

求指點

冇梅

主力升大公梅林黑J
拉幾個梅林fd
刷肥升爆左再講
btw有寶石都算係咁啦

禮裝呢

升尼祿

有冇紅A
升紅A先

想晒卡

ROSEMA D PO真係睇到笑

跟職排 冇紅a

同我當年起手幾似
不過我連寶石佬都無要用虛數
黑貞1>3>2咁升

請問唔見ac通常幾耐拎得返
福袋重未抽

你這個中布姐既人渣

有課金一日內

原來有鐵拳剩女
好似呢隻易升d

兩張寶石翁夠啦

有課但尋日收到封電腦email之後冇下文

殊！

整緊d風 唔得閒理

禮裝好好
夠lv就可以3t刷肥

都依家都係得虛數

正仆街

反咸

突爆幾多張

俾啲時間it狗得唔得先

10分鐘

Lm等被撚

好撚期待

已經急不及待很想玩玩了

5星紅A
有燈就有希望

搖滾好味

送埋失望

咸川有種就一次放埋剩低果D Tamamo9 出黎

出女梅林

巨俠

等待，並心懷希望吧

3張
但一張寶石都無
有好幾隻加20np%既用虛數好慘
成日爭果5%

貞

最後五分鐘命

我燈月姬

月姫!

宣佈封粒

齊資料 我就3日

出凜出凜

全世界手機驚執都未到呢隻辣殺驚執

凜b凜b

還我血汁錢

c凜c凜

乜都無,撚下月廚

20秒

條撚準備

裝屎回歸

無欠片唯有靠梅林開寶打星
好陰公

大真主鹽川開黎見我

留名俾人撚

驚死之後活動冇出星禮裝咩

乜都冇就真係究極撚狗

我要奶光

竟然係你

終極撚狗

DATA更新

仲未有

有冇直播link

完了

it狗唔做野

無直播

新event

慢一步囉 得既

f5就爛

新手招fd
416 835 937

呢下勁

connecting......

消息將稍後公佈

完了吧

乜撚野黎

有新關

IT狗

笑左 送guda個隻巨人

呀

我睇唔透 算點?

乜9黎

18:00 - 未定

張野1星B職?

入到呢到就connecting

答案係新event ,全部炒車

屌 究極撚狗

正評比個EVENT

重大消息？邊撚度重啊 睇過

樣衰到
比返漫畫版我

今日抽完福袋加十抽

屌咸老母

跟

重大發佈

咸川幾時死啊

屌燈中左

泳裝黑saber呢

究極撚狗

屌

撚狗大師

送1星

搞笑劇情

決定討伐信長

月廚日經-被咸川當狗撚

笑左

正

點解銀時連小安都可以寶5埋

IT狗又死圖

班IT狗 圖都死埋

無野抽?

D圖死哂, 係咪我問題

垃圾IT狗

1星b職
笑死
但我發玩我free石仲有90石
搭車抽埋佢先
福仔等我

另外2隻呢刁 唔係唔送埋呀麻

撚狗 反咸川

迷咸黨滅亡未

執柒左佢啦

strong hold 彩果!

重要消息

我想要隻兔

屌你老母連入到入唔到
一入到去即刻彈game

所謂重大情報就係咁？無喇？

撚狗大師咸川。。

Fuck 仲特登唔瞓住睇下有咩消息
瞓先 屌咸老母

送齊果三人組我又OK啵

慘
訓啦 屌 我都抖

有冇ching都係咁

冬馬

係咪俾人屌得少?
on9架?

啲技好似唔差

My room好撚正

半減完先打event算了

咸川撚尻你呀

說好的巨人呢, 豆腐潤咁細粒....

個模組唔似nobu咁正

咸川：出1星角仲唔係重大發佈？

幾好笑

重係邊??!?!?!?!?!?!?!??!?!?!?
大係邊??!?!?!?!?!?!?!??!?!?!?

好
繼續刷肥

出齊美國三人組比我

懶係神秘咁出埋d垃圾,一早生放送個陣講好撚過喇屌

反正半減都唔會得閒打ev 是但啦

標題錯左啦，係迷咸最後4個鐘命先岩

個活動幾過癮呀 唔使下下反喎

出水著唔到你唔打

信長同我死出來 講到咁重大咁

都幾得意

男noba又撚狗

特登遲2日講話重大野 你咁都接受到

想哭

1技係全體紅卡&3回合暴傷

巨大幼女

屌你
原來隻巨人係女黎架

有冇追漫畫架

應該咁樣講 個重大係邊到重大？

笑咗
寶具就咁一下踩落去
最快寶具
特登玩嘢

話左件庫贊公信唔過

好撚正

sor
無

有冇人一更新就彈驚

隻1星 d技唔差

幾過癮呀，又唔係掠水野
利申反咸

全體紅放 爆傷
係體回血

石頭save

ex 係一下坐落去
幾正

隻野寶具好快

套四格又呢排出，宣傳下都好

反咸又勝一仗

即係點
係街冇得睇

完全唔同風向

升咗先講

點解隻野唔跟足漫畫個樣

呢隻嘢係咪愚人第出過個隻？

D聖杯有用la

主要都係不滿佢懶神秘拖左咁多日出黎原來係個咁嘅活動啫

其實我幾鍾意隻野

做完野開手機一睇 乜料呀

撚狗大勝利

隻野係幾正既...
但拖兩日就真係

新水着仲要等幾耐

極限撚狗 呆毛>巨人

今晚強化愛迪生牙

全部人燈走晒

咸川又勝一仗

餵杯先

今晚2個強化都毫無意義

飛哥

好彩課得唔算多

ME?

型月消息>英國研究、中國製造、台灣報導、南韓起源、北韓宣布

撚狗咁撚

天文台咁溫馨紅a煮飯 一堆英靈排隊

仆街好彩無事嚇撚死我
btw反咸又贏

隻藍色水牛應該會商品化

淫獸ver.2

咸川贏就真

個個俾佢撚

叫我

反咸黨大勝利

燈無可燈，出啲咁嘅野

唔錯唔錯 升下先

咸川：你地期待已久既新活動已經出左 仲有冇人反牙

隻野係咪未開3技?

咸川：等你班友成日話無新銅卡

nico個一星痴線佬又多一隻可以用

隻野幾勁

1.【序章55級】2寶弓呆+孔明+小太陽+船長+SR泳裝斯卡哈完美=150元
SR活動泳裝斯卡哈滿寶具可滿破、泳裝清姬泳裝瑪麗泳裝馬達、紅A、R瑪麗、B叔+五星禮裝2030、結末、五百年、黑杯，四星虛數x2

2.
2寶弓呆+槍狐+孔明+SR五寶泳裝馬達+238石頭=200元
五星禮裝（結局、白杯等）

3.閃閃. 泳裝吾王. 泳裝吾王. 迦爾納. 諸葛. 禮裝寶石翁. 劍蘭斯. 四星槍無毛. 肯娘. 貝爺. 阿塔. 瑪爾達. R姐大姐. 鐵處女.禮裝虛數魔法. 禮裝凜. 禮裝凜. 禮裝凜. 禮裝凜. 禮裝士郎. 禮裝士郎. 黑聖杯. 新年. 新年
220元

買邊個起手好D?

知道大英雄寶具改慢左
突登比隻快速掃場出黎
仲唔多謝咸川

佢招寶具真係好撚快

冇晒狂旗

睇icon 一技厨放 二技補血 三技降防
又好似幾勁wow

好似無自叉np

一人兩張突爆寶石是常識吧
利申得一張

係街未更新 有無得自己叉電

幾得意
唔反咸了

點解無加NP技

隻隻都大英雄level咩
將就下啦

突爆櫻就有3張 寶石叔得一張炸 仲要未突過

刷料神鯖 沖埋個涼極速升好佢

送隻嘢俾有突滿寶石嘅人刷半減

繼ｓｔｅｌｌａ後 十分神角

邊個配音

個寶具快到淨係睇到踩左腳
同埋點解ex係變大壓人

隻新野個模組又幾正

隔黎擺隻孔明都唔差既

抵比杯

小見川千明

禁兩下狗都唔屌

主要喺狂aoe 寶具動畫全fgo最快

破音姬

擺拉二or梅林好過

如果有埋自叉就真神

安生:
だ、だって宝具演出短くしろっていうから…

奶光練完絆用佢刷種火，又多個位練絆

鹽濕nobu

咸川又嬴一場

Day by day
We have lost our edge...

二周年有重大消息仲有冇人屌呀

等睇FBI 捉晒100左既人

升完,繼續打錢
聽日打牙

屌得黎，刷多幾場火算

句句都鬧營運
睇黎入event個陣變左riyo隻人類惡

差啲錯手比左杯佢食

FBI is watching you

屌牙 仲諗住抽嘢添

EX attack係咪有唔同演出

貼吧啲戇鳩又發脾四

拎黎做Bsup好似仲勁過陳芷菁四大悲劇

水著呢

1星

收到phone 又撚狗

收島風下個星期先有水著

放開條龍
坐我!!!!!!

所長嗰隻就係fbi長官

巨提拉:

測試比巨提拉

10月 extella
夾埋出MC龍娘

蘑菇日記更新

其實呢隻野係邊個

10月２日、二周年最後のイベントも解禁されたようですね。

好似係呢個

真菌係咪傻左

根本就係…

似佢輸左比人踩多啲

蘑菇:咸川你唔係諗住就咁完牙?

撚狗聖手鹽川

隻野又幾得意 升下先

等睇倍率，如果唔食聖杯5寶加100寶石秒到肥就正

應該唔難

實得架wo

另外兩隻都加入啦

反而想知佢同咸書同JACK子會唔會有特別語音

隻喑殺隻好正

打少左句，係唔洗放buff秒到

唔會冇啦啦出個突襲POOL係馬修卡通版5星掛.....

有冇人開到巨人妹個寶具2 VOICE
刷咗一條體肥都開唔到

想要拍寶具動畫果隻

咸川呢舖真係ho ball
仲諗住會有特別野抽，點知出個一星berserker

又減防又全體魔放 技能組好似幾勁

同單行本同日出，預左係riyo啲一星嘢
不過估唔到係活動送，仲諗住抽友情

事實證明唔好FF咁多
希望愈大失望愈大

全世界迷咸黨炒車

哇 送角仲要有得換衫 仲唔快啲多謝營運？

仲有迷咸黨未死咩

反咸先係王道

咸川依然未被睇穿

一生反咸

算唔算好

一直都撚緊玩家

屌你老母

唔錯

有寶石翁

下一個

咁先安樂？

有請晒卡組進場

七章部分で最初に出てきたイシュタル、なんか普段のイシュタルより演技が可愛かったじゃろ？
あれ、あのシーンは「中身は○○○○○○○」と分かってる植田さんがそのように演じてくれたのです。

橙

燈左好耐 金凜出未

咸川一直未被超越

嚟啦嚟啦

唔要比我呀，我3500石得2隻黑肉無其他5*

弱智版pkmon真係好垃圾 ，呢到剩係一頁已經完勝全部弱智做主角既動畫

8月9號

8月人最多咪2017夏
萬聖節就差唔多，連埋第5隻龍娘

燈力放出EX

唔知會唔會有伊莉雅復刻,出美遊

到時衞宮一家pickup

最好就4星巨俠
易寶5

唔理
出就課到有

毫無驚喜可言

你抽乜都中
有咩可以畀到驚喜你

冇凜冇驚喜

咸川大勝利

照計實力最強既士郎應該魔伊入面美遊世界果個
所以我覺得魔伊有機會復刻

反咸未

仲迷咸
又要幫貞德開追悼會架啦

換咩衫？

grand saber 藍呆FA (with直感)

千子村正上身一定更勁
美遊哥最多咪只係無限魔紅a

仲以為有新pool情報

王者之祭奠

有聖槍有聖劍 仲要有水槍

泳裝活動冇貞德先反咸

貞德BB教落要贊美運營

冇呀法窿

執笠之前無就反

結晶難民

套野叫咩

我習慣了等待

個活動冇野肝開到16號做咩事 ，8號都完主線

用金方換

仆街成個二週年都無黑貞相關ge野
屌你老母連禮裝都無

換咗鳥

點解會搵福爾摩斯黎做d重要角色 同埋又整到咁廢架

摩擦力

咁依層就唔只黑貞嘅⋯⋯

Gudako is watching you

禮裝都無份啊
打劫黎 主線咁搶眼都無

新靈衣呢

王者之祭典

刷到好悶

打肥打到on99

235,165,458

有一個位

已經有Lolicon喂左杯

956,176,537
又清左4個位出黎
Add左留名

個寶具靈三左會無左褲管 仲諗住屌鳩咸川添 無位入

未爆lv都喂得

點解我隻巨人唔識訓落去次次都係坐落去

係唔係重大消息呀咁

我都想喂 但有兩隻排緊隊

ABQEX

La xxxxxxx added

咸川:咁大隻巨人仲唔重大呀

咸川正一食屎狗

所以個魔放同爆傷有大佬知係幾%未？

佢掉完隻藍牛都係仲坐落去 係咪好似茶茶超人死光咁隨機架

最多咪20魔放30爆傷

係掛
我淨試左BBQ同ABQ就出晒兩種

寶一冇乜力 好想快d寶5

雙20啦
咁樣以1星沙煩嚟講都已經好勁

人類惡創造嘅沙煩喎

會不會咁少

三turn
比盡30 30

電鋸爆哂血 好血腥

蛋黃醬星皇子都係得20

就黎又一個POST

mk妹

幾時有得抽呀

GAKKI added

too much lolicon

痴線佬

原來死光係隨機架?
我剩係知開技跌落地個下好難見到

之前好似有巴打話過係隨機 我無驗證過 因為用親佢都係放寶具刷肥

嚟料

壓落堆柱到

一泄千里好似失蹤左幾日

有咩?

那有
綺禮就真係失蹤左一排啦

幾時消失過?

我朋友sd左張咁既圖比我,洗唔洗報定FBI先

正喎

冇秘石牙

鍾意蘿莉唔係咩大問題
唔好性幻想蘿莉就OK了

60lv 5寶刷唔刷到肥
刷到就幾好用

神父你最冇資格講
之前仲話要後入nobu

同後入康娜

...........

所有神父都喺變態

好接近

今日一野升奶光到用得

過左一週年就開始訓，岩岩醒，
有冇CHING話我知2周年有咩新野

棉被強化未

黑JK強化左

完全冇分別 可以訓番

拎左guda子
聽日擺公司先

原來係你！

巨人妹個VOICE LIST有BUG?
寶具2個行開唔到，喺戰鬥時兩個VOICE都聽過，都開唔到寶具2個VOICE

可能等新劇情出先有

把聲同漫畫入面個反差會唔會太大

2技懶刷唔升算

大佬呀 紅石同藍石唔成正比既屌

點解槍呆粒波咁大

仲有金色呢個都市傳說

繼續成長咪大

呆毛波細係因為聖劍令佢停止發育 + 長生不老
冇左聖劍咪有得發育

聖劍果期都過左十六七歲啦下話

所以咪不懂人心

生完仔會大左

咁今日係唔係唔會再有泳裝情報

我中學有個同學f.1-f.5都好撚矮, 150左右
f.6 18歲果年先變聲, 考完試突然標到17X
家陣食左唔少女
講左d咩你參透下

係喎 點解梅林又有聖劍

之前隻白模好好J
賣左ac 買膠返黎供奉

女性發育比男性早架wor
同埋計埋亞瑟佢鬼妹仔屬性 應該晨早就發育完成

..

有創意

聽故唔好駁故 佢話未發育完成就未發育完成

另一個鬼妹仔莫子又係細細粒

是但啦 is just cartoon

以前撚有咁多野食咩

14歲左右姐
死時35歲,對外戰爭10年,統治10年,整治貴族唔知幾耐
古英國人同而家血統點同啊

把槍可以駁LED 就正到無倫

上完色應該柒到仆街

主線日文唔識睇

唔係創意
係有科學根據

女性生育後會增大

唔好咁快潑我冷水啦

懷孕先會奶漲架哥哥

要刷至少300次錢
諗起都興奮

睇個樣覺得崩崩地

咁樣莫子發育落係咪都會大奶

人造人呀CHING

又騷 又黑肉

人造人短命

艾麗都係大奶架

好咸濕d圖

FBI

TAMAMO成日都無乜防備 唔知係咪特登引我呢

莫子小小地先可愛

冇錯係
係咁多大奶女角入面既一股清流

留名等睇強化c狐

點解條數愈黎愈大

把聲

歐洲多5星鯖升

28粒傳承結晶

好呀

我條數已經升到我唔想睇/計

又更新乜鳩

冇野想升 快撚d執柒左佢

1
0
0
1
h
U
N
T
E
R

一車車月廚泵水落去

要被吃了

推咁快，唔追post lu

幾時要找數

有咩好追

嗚啊

睇番漫畫GUDA子真係有講過

大預言家
個寶具動畫好快，係咪還guda子一個心願？

隻巨人蘿係咁講法文
自由神像？

GUDA子:我追求既係直接SKIP

漫畫會繼續loop

150石+10符
mo 5*
雖然知係常事
但係都好唔開心

u r not alone ar ching

已經搵到買主, 希望成事

等陣換咩日替

小莫發育得太快, 有d地方冇發育到, 體型都係偏嬌小

陣間強化邊兩隻caster

仲未出價錢，請等等

1億DL會送咩

十石

仲有冇人屌

C狐BB

寶5起碼都15石啦....

執都未有1億

吹牙

998

淋鄭比乞兒都5百啦...

4個月左右就會加100萬 10月頭左右就會有1000萬EVENT